維園呀伯：梁天琦暴動罪不成立，香港開埠以來最黑暗的一天

唔滿意可以死上大灣區

支那人冇一個係無辜

咪告咗佢襲警
一嚟就上咗警車 佢點參與暴動

港豬同支那狗應屬同一水平

咁97年7月1號呢?

佢係香港人？